呢團韓團唱日文歌又真係幾好聽

防彈少年團第四張日專《MAP OF THE SOUL : 7 ~ THE JOURNEY ~》將於7月15日發售，今日先公開主打曲Stay gold。《Stay Gold》作為日本電視劇《螺旋的迷宮-DNA科學搜查》的主題曲，歌曲風格也十分引人期待

日文好多首都好好聽

高汁

。

好好J

Stay Gold Stay Gold Stay Gold
Stay Gold
いつまでも Forever Gold